2.1電腦喇叭求推介

想買2.1電腦喇叭 1500蚊以下
有無邊啲好啲
主要係聽下歌 同 睇下戲

同問 留意緊s350db

Edifier 好似係幾好 但有無邊款推介

C3x

c3x / s360db